黃種人都要開拍套黃狗對抗黑人既黑豹

等黃晶拍

有黃種人成為英雄片主角係件大喜事

but黃狗? 難道你不是黃種人?

定係香港人有特權
自動免受一d辱罵Asian or Chinese嘅詞語

團結反抗外族嘅歧視都唔識
仲笑笑口話講笑姐 接受同享受被歧視
仲要自己人歧視自己人(香港人,中國人,亞洲人)

唔怪得之黑鬼由低等至極嘅奴隸攀升過亞洲人

佢地小小敏感既字, even冇歧視成份,都老屈你係歧視, 無論黑鬼fd岩唔岩, 都吊9 or打尻d外族 等人知道佢地唔好恰

相反Asians, 自嘲自己short dick以為好幽默
其實就係間接宣傳or渲染人地 等人地覺得Asians short dick

吊9行為誤差嘅蝗無問題, 但遇到Asians同外族有衝突, 即使佢地中國人or連登狗唔鍾意既亞洲人種, 我都會盲撐亞洲人

Chigga黃鬼

黃豬會唔會好d

飛天黃豬傢

成套野週圍射尿射屎？